多謝浸大校長錢大康

全靠錢校長用私人方法
打電話俾警隊朋友
方同學先可以釋放
多謝錢校長用「關係」凌駕法治
令方同學獲釋

佢真係做得好好 全靠佢咋同埋警察朋友

全靠佢咋 聽講洗左唔少錢
真係以學生為本
Btw今年fm

完全展現識人好過識字

我覺得律政司唔俾過先係主因
或者警察無諗住告

？

多謝校長 浸大之光

可以多謝錢大康

但佢唔係功勞最大, 功勞最大係拍片者, 市民聲討 同 記者逼問

尋晚都講到明， 俾時間佢自己做野

唔好推
ICAC會見到架

我挽下膠咋
但發現呢班好似5毛嚟

你地仲罷Reg
叫校長情何以堪

大康好 好大康
浸大出了一個好校長
叫大康

錢校長認為一般途徑不能夠幫到方同學 非常時期用非常手法
他昨晚聲稱自己會在今天早上找他的警察朋友幫忙
結果今天晚上時分警方無條件釋放方同學

不愧為校長 薑還是越老越辣
好多後生仔同街坊拉左番差館比狗玩
你錢校長一句識人打電話就無條件釋放
我認為浸大學生應該表揚呢位校長既敢作敢為
竟然係大眾面前挑戰香港既司法制度

又唔好咁抬舉佢，人地年薪七百幾萬
跌一兩球畀狗解決到個公關危機
換來連任五年三百六十萬
何樂而不為？

警方入面有熟人真係好

讀到大學神科都不如一隻毅進狗
佢可以老屈你入罪

等你地仲叫佢去聲討黑警
佢心諗比少少時間我做野得唔得
一個電話咪得 駛撚咁麻煩咁大陣仗
仲要我出黎浪費時間見你地
有d野唔駛講到咁白既

多謝校長

成功爭取48小時放人

其實理直氣壯唔好曲
因為真係有啲c奶、盲毛信

冇人曲
理直氣壯真心多謝

推